警察拘捕23歲男子，涉天水圍襲擊民建聯女成員

全文報導：
#商台